係青嶼幹線塞車，但你急屎

FF 你今朝搭巴士去機場 ，青嶼幹線塞車，而你又急屎，你會點做